今日食飯找錢 個銀仔幾靚

係唔係d咩特別版黎？
好似執到寶

jed

我出20000買
快

利申：我個名

睇錯個收銀幾靚仔...

樓主00後

剪指甲啦

97回歸特別版
我有幾款

係咪收 我有好多

咁都唔知?
大鄉里?

仲有啲咩？

屌你啦

唔喎

係唔撚係丫你

咁撚叻你數曬有乜銀係特別版囉

咁串？10000

係唔係放㗎
我收一個就夠
先到先得

我出double

10蚊好唔好

排 $10

好
pm

係唔撚係呀兩皮

仲有隻麒麟

至少值兩百萬 你唔好亂放出去呀

我出2蚊